**Use Case:** 4 Convertir plusieurs fichiers à la chaine

**Goal in Context:** Nicole converti plusieurs fichiers à la chaine, les uns après les autres

**Scope:** Ralentisseur

**Level:** Primary Task

**Primary Actor:** Nicole

**Priority:** Pas vital mais quand même important

**Frequency:** Assez peu souvent je pense, sauf la première fois

